頭先場波 公道d講句

曼城無黑哨 球證無偏幫

六四冇死人

熱狗冇抗爭

agger路唔係弱智

樓主無分身

諗諗下法國補上補都岩
換人喎大佬

連登冇廣告

講真我諗住sd email屌鳩癲恩
唔吹雞搞撚到我地下場無丁力
正仆街

ho ball

港鐵無延誤

游b係處女

keith leung冇叫雞 奧馬冇屌閪

樓豬鏝狗